果日去睇結婚戒指 覺得佢好貪錢⋯

是咁的
話說我同我bb拍左拖都有四年了 已經進入談婚論嫁既階段

一來大家都認定大家係終生伴侶
二來由於我bb好保守 要結婚後先可以有性行為 所以其實我一路都好想結婚
於是果日同佢一齊去睇結婚戒指

一入到去個售貨員就用佢對白鴿眼由頭掃到我落腳
睇佢都係以為我買唔起 唔通我揸住張古天樂都用既黑卡要話你知咩

咁入到去循例都係問下佢有咩款 有咩推介
但佢介紹左幾個款都唔岩 粒粒都得豆腐潤咁細 九成九睇死我買唔起

咁好啦我問佢有冇大粒d 佢話有 原來鋪頭有粒鎮店之寶成兩卡 咁我就緊係叫佢快手拎岀黎啦
一拎岀黎 哇 又閃 又硬 又大
直情閃到好似發光咁 全店既目光都聚晒埋黎 果然係鎮店之寶

呢個時候我本身都諗住碌卡找數架啦⋯⋯但我bb竟然同我講 如果我買俾佢 佢就肯今晚上我屋企陪我 仲保證我可以俾佢插到我硬過粒鑽石 我本身都拎左半張卡岀黎 但聽到佢咁講覺得佢好貪錢⋯於是我乜都冇買就走左 我bb仲因為咁發我脾氣 我究竟仲同唔同佢結婚好

Too long no read

5分

3分半 100分滿分

冇得勉強